男仔做化妝會唔會好怪

由小學開始到依家返工都係全男班
好想做啲多囡囡嘅職業啊

幫男人化，ok 呀

Gay

YouTube有好多男人教化妝

咩年代啊
2019都嚟緊

化死人妝都ok

講到你入緊去做 咪必請你

化妝多GAY佬

都唔知幾好
幫阿太化妝，奶埋西，幾皮幾皮咁袋
有時model果d黎化妝冧2句，就會同你上床
怪就怪在做得太開心唔似工作

有興趣係依行發展就讀下喇 齋up有咩用
不過好多人讀完都唔係做返依行
同埋女人多就自然是非多
利申：男 做緊依行既freelance

讀化妝會唔會好貴 咁多化妝品/工具加埋都唔平